幫cctai開埋post：杜狗我屌你老母，黃店唔好食咪食第二間囉死熱狗

等睇cctai爭住轉風向

一日前：唔好食咪食第二間黃店囉
聽日：真香，咁黃店都要睇質素嘅

啤梨同杜汶澤都表明就算係黃店 只要唔好食就唔撚會幫襯

標準答案：分化撚 blocked

串鳩龍門

等睇話杜汶澤係鬼